原來daddy都有逃稅🤦🏻‍♂️

希望是5會黎啦

樓主收課金去旅行

樓主同daddy一齊坐監

收課金洗唔洗報稅

話佢係皇馬時期逃稅

皇馬時期俾葡萄牙罰過一次補交番喇。

夠人拍番套逃稅者聯盟

你有份收

父親節點慶祝